電訊台間間公司都有苦主 咁究竟用邊間好？

間間都話 lag 爆ping又斷線

仲有邊間可以用

3, 78蚊

睇你係想平定穩定喇

我個人會偏向網上行或者HKBN

icable...... 不了

和記？1000mb?

用過2年有線 又冇乜野

地區問題？我嗰陣用到躁

可能我少打機

我用梗bb100同和仔100m都無問題 上本地網正常唔應該high latency

Ping 斷線要睇你起點同終點 電訊商一般保證你ping gateway無問題